今日點解要關晒D鋪頭？

因為香港既市民大眾都信唔過你班黑警既工作能力！

完全保障唔到香港市民，營商既環境！

有咁低既罪案率，其一係香港人自律，

其二真係犯左事你地唔撚落薄做野。

掉返轉咁睇，你班垃圾昨晚有做到野 有即時保障市民，

會令到今日咁？全港鋪都成驚弓之鳥？

我生於香港長於香港，你地作為我地市民既公僕，

對你地十分之失望，感於與恥為伍。

#支持成立民間自衛隊真正保護市民大眾！

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！